原來我表弟一路都講大話！佢呃晒全部親戚話自己係大學生！

事實原來讀ive

唔怪得比得千五蚊家用

條柒頭做左八年野

呀姨一直以為佢搵三萬以上！

上星期佢屋企急用錢就問佢借

先知佢戶口得二萬零蚊積蓄

做左八年野

人工仲係萬四蚊

返d濕鳩萬四蚊文職

但日日著靚西裝

食妟就陪OL食

餐餐最少80

我相信佢晚晚都會j d高級OL

生活應該幾開心既

新年拜年就全力笑柒佢喇

唔知佢有無呃埋佢條女

條女知佢讀ive一定飛柒佢

樓主你又搵幾多

你係咪好撚憎你表弟

咁你肯貼樓契未

i大吾系大？-.-

Ive仔笑死人

垃圾文

IVE league

原來屈狗一路都講大話！話自己有屋契